> File with normal name is generated from dummy data generator
> File with '_manual' name is manually assigned data
> File with '_edit' name is edited version of data from generator
> Never use data with '000' ID as a dummy data

Dummy Data Status
01> completed	Staff_Info
02> pending	Contract
03> completed	Staff_Edu_History
04> pending	Staff_Work_History
05> pending	Staff_Work_Performance
06> pending	Daily_Time_Record
07> pending	Petition
08> completed	Department
09> completed	Position
10> pending	Promote_History
11> pending	Recruit_Spec
12> pending	Recruit_Apply
13> pending	Enroll_Course
14> completed	Train_Course
15> completed	Agency_Info